我屌曬你地之前話支持醫護罷工嘅人啊！

當初因為乜野 大家要支持香港醫護們罷工？
因為香港政府唔肯全面封關！漠視香港醫護嘅安危
憑乜嘢要香港嘅醫護人員冒住生命危險去醫一班食野味嘅人？

當日大家都好明白呢個道理，政府唔做我哋香港人自己做！政府唔幫大家，香港人自己派口罩，到處source口罩！政府唔提供足夠保護裝備比醫護而比警察，各大小商人盡量優先幫忙前線醫護人員！

政府死都唔肯封關，一班前線醫護願意冒住極大嘅風險重返崗位（仲要有機會被政府秋後算帳）更加有啲要入Dirty Team，你可能會話佢哋嘅人工係包埋呢一啲所謂嘅風險，但係醫護都係人，佢哋都有屋企人、有朋友。佢哋每一日嘅返工都提心吊膽，因為佢地工作每一分每一秒都有機會突然收感染，有一啲甚至因為擔心連累屋企人而同屋企人分開住，屋企都唔敢返，有啲已經好一段長時間冇見過自己嘅屋企人、愛人、仔女。佢地呢段時間絕對唔容易過。如果好不幸咁樣中咗招，可能因為呢個疫情永遠見唔到最愛嘅人。好唔希望今次又會好似謝婉雯醫生同埋2003年嘅一班醫護人員因為呢個病而失去佢地嘅生命

係依家呢個外國班自私撚回港嘅高峰期，相信大家都睇到呢幾日有幾多帶住手帶嘅人偷走出街，只要有一個係中咗武漢肺炎，基本上同佢接觸過嘅人都走唔甩。你唔會知道究竟邊一個先係戴住病毒，可能係餐廳隔離枱嘅食客、可能係你搭巴士坐你隔離嘅乘客、亦都可能係你去行山嘅其中一個打卡撚。

要盡量將武漢肺炎傳播嘅速度降低，就係靠曬你地每一位香港人嘅自律。戴口罩、洗手呢啲係基本，已經唔使多講。可以嘅就盡量留係屋企煮飯、買外賣。想有啲娛樂嘅留係屋企睇Netflix又好、打遊戲機又好，唔使一定去戲院或者網吧（你唔會知道上一個坐你張凳嗰個係咪確診者）。要健身咪係屋企舉下啞鈴，唔使去Gym Room同其他男人用汗水同口水交流。要行山嘅自己P自己個樣落張相放上IG打卡都係一撚樣。

見到呢排大家嘅戒心好似降低左好多好多，飲酒嘅飲酒、行山嘅行山、唱K嘅唱K、BBQ嘅BBQ，開Party嘅開Party。我相信大家都唔想因為一時嘅玩樂，中咗招之後反而要班前線嘅醫護照顧返你，咁樣只係加重緊佢哋嘅工作負擔同埋壓力，咁你同當初林鄭唔全面封關嘅仆街程度都係無誤。當然我哋唔係納粹，唔係叫大家廿四小時困係屋企連工都唔返，但係非緊急/非必要嘅活動或者聚會，真係可免則免，就算幾信你自己身邊嘅朋友都係咁話，嗰一刻你係唔會知道邊個瀨咗嘢，正如邊爐家族一樣，我相信佢哋嗰日打邊爐應該都食得好開心 但係值唔值得為咗一舊肥牛奉上自己嘅健康，仲要你記得你中咗招，唔係淨係要你自己一個人承擔。係要一班醫護、同你親密接觸過嘅人（包括你嘅屋企人同埋朋友）、救你個班醫護嘅屋企人...你一個人中招係可以連累好多好多人

為左班醫護，呢段時間裡面忍一忍！你地已經比班前線醫護幸福好多，莫講話吃喝玩樂，佢地連正常咁樣同屋企人生活、見面都變得好奢侈。
香港人，自救！

當時全香港得我一個屌柒醫護轉軚

真心冇必要都唔好出街啦 出少兩次街做少兩次gym可能幫到醫護好多

連登仔： 醫護自己話要復工，我就係要日日出街行山做gym等香港攬炒，等你復工復得咁開心

gym撚係唔會喺屋企做
佢地做gym就係為咗可以當眾對住塊鏡谷肌肉

幫推

轉軚果晚仲有打手整圖周圍洗版
話多謝醫護罷工令政府九成封關+14日檢疫

咁因為九成封關而令病毒襲港+14日檢疫兒戲無用而令社區爆發都自然係醫護轉軚嘅責任